[NBA]LBJ同MJ，邊個遇到既決賽對手更強？

LBJ遇到既對手大部分都係冠軍，
MJ遇到既對手全部都係亞軍。
結論：LBJ遇到既決賽對手更強！

如果公牛對宇宙勇

都係輸多

其實係岩
當年MJ既對手
肯定比而家對騎勇橫掃

駁吾刀

樓豬湧犬

高汁

樓豬接_BoA棒瘋狂抽水

兩個都熱狗。。。

信唔信我清算你

你皇天擊殺

我叫B仔餵你飲美極

我青症
你地等收6c信

告鳩班仆街喇

同意
告佢地啦

活塞有得打
但公牛就難啲
始終波係得一個
加上mj3分唔算好突出

同意
3分：
LBJ>MJ
2分
LBJ>MJ

結論：LBJ>>MJ